新加坡首現死亡病例 兩確診患者今早不治

新加坡首次出現新型肺炎疫情下的死亡個案。當地衛生部門表示，兩名患者死亡。

報道指出，兩名死者分別是75歲的新加坡女子、以及64歲印尼籍的男子，分別在當地早上不治。

新加坡截止周五，累計385宗確診新型肺炎個案。

失守

留名睇話患者年紀大
死因係併發症

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

Monkey see monkey do

Yes

又話天氣熱就搞得掂嘅？

Goal

原來新加坡呢排都踩緊油
我仲以為係香港 台灣多輸入個案

最想睇新加坡仆街，之前咁撚串呀拿!

failed state

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

原來依家先有死亡個案

最想中国含
其次 坡佬

祝賀 新加坡狗 同藍絲一樣